真係唔明，點解某啲人會批評13歲都做得記者，但無人會批評你老母唔係廚師都可以入廚房揸鑊鏟?

尤其是當你老母煮飯係煮得難食嗰陣……

嗰啲人幾時先會公開屌埋自己老母唔係廚師都煮飯養大自己呢?

馬爻口吾刀=.=

個個無入過廚藝學院都可以揸鑊鏟
不如執曬佢啦

每次返屋企食飯都係對廚師嘅侮辱

其實社會越動盪，人就會越早熟，三國時期曹操十幾歲就做軍頭帶兵打仗，二戰後好多人十幾歲就要養家，到近廿年四五十歲就反而玩緊超合金。
有13歲記者出現即係反映出時代不安，應該要寫入歷史。